余文樂「五一tee」正式下架

又再一次兩邊不是人

飲東江水冇資格反共產黨

唔係話連登仔笑余文樂，係余文樂唔想返香港

反骨仔是眾所鳩知的，邊度有錢就痴邊一邊